ohh~I keep on loving you through the night~baby~

曾經我竟不知道 會有波揸

江郎才盡了請各位高手出招

的士裏輕撫我

推

善心打破零回覆

多謝！

Ching邊間教會

浸信會

使唔使我幫我彈琴伴奏

卻有相機影緊～

多謝清

曾經我竟不知道會有波揸 的士裏輕撫我 卻有相機影緊
還隨時隨地贈與我 妳的真心愛 為我驅去黑暗
這碌巢皮的鳩 漸為妳升起

＊當我不知不覺 已愛得深 所有妳的一切 我會真的關心
無論何時望見妳 妳輕輕一笑 令我加倍興奮
期望能回贈與妳 我一顆真的愛心

＃長夜緊緊的擁抱 看妳入睡 縱是累亦是情趣
懷內笑著進入美夢 此刻妳像兒童
然後輕輕的親吻妳 這份浪漫令我夜夜沉醉
期望你每夜 仍沉睡我臂內
承認過份地對你偏愛 盼認真對待(完全不意外)

點解我次次開po都無人應！

我前世做錯乜野。。。

自己玩到1001

連登壞左？

我哋兩個一齊推上熱門

好！！！

呢到好熱鬧！！

好多腦魔

樓主痴q左線啊！！！

係咁打hahahhahahahahahah

樓主就黎好似sammi咁崩潰架啦。。。

我正式屌曬全連登

推爆佢！！！

1001！！！

輕輕一推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連

21

22

23

24

25

27